比d咁ga對手黃營..is侮辱..哈

作為一個黃絲 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈黃絲35+有咩分別。

令我地班黃絲 totally no mood to 睇點票 嗱,我又分析下 首先新界東,唔好玩啦 葛珮帆，本土穩陣

新界西,如果係何妖就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到議會又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..本土半力夠WIN,又入晒

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又入晒

加上我地4大尖刀 張可森,黃之峰,朱凱迪 岑子傑 加上關鍵王鄺俊宇.. 根本場場大炒,,,,

35+就一定..係睇下破唔破到記錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家議會見

P.S.比d咁ga對手黃絲..is侮辱..哈

開錯台喎

時事嘢咪開cc tai

永遠都係驕兵必敗.

何況對家派舊垃圾上,
佢 D 鐵票, 掌心雷, 蛇齋餅粽票都會照投
實際例子有上次既蔣麗云